突發 C朗確診武漢肺炎！

世界第一

跳唔起啦點算

牙朗

咁點做慶祝個動作

Rip